@inproceedings{Bonnet-Segerer:TALN:2020,
    author = "Bonnet, R\'emy and Segerer, Guillaume",
    title = "G\'en\'erateur de dictionnaires au format Android pour les langues peu dot\'ees",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "6-9",
    note = "Dictionary App Generator for Less Resourced Languages",
    abstract = "Nous pr\'esentons un outil informatique en source libre permettant, \`a partir d'un dictionnaire sous format \'electronique de g\'en\'erer une application Android. L'objectif est de tirer profit de l'augmentation spectaculaire des utilisateurs de mobiles multifonctions dans de nombreuses r\'egions du monde, notamment en Afrique, pour permettre aux locuteurs de langues moins dot\'ees de b\'en\'eficier de dictionnaires de bonne qualit\'e, faciles \`a utiliser et de s'impliquer dans la collecte de donn\'ees. Cet outil est con\c{c}u pour \^etre compatible avec les principaux formats lexicographiques.",
    keywords = "Dictionnaire, Application Android, Langues peu dot\'ees",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/203.pdf"
}
